從來都無唔中意女朋友既男朋友(渣男除外)

係一段平穩既感情當中，男仔通常都只係會對自己另一半有興趣，但相反係女朋友角度，平穩既感情只會慢慢變成屋企人，然後同男朋友講因為無左感覺而同佢講分手。

戴返個頭盔，最近被分手想呻下

樓主好天真，女人好古惑

渣男係咪汁男嘅反義詞

同佢一齊差唔多兩年，先至同我講話分唔到當我係屋企人定男朋友

Play boy個啲

我覺得相反喎
唔係話通常女人先會愈耐愈愛 男人相反

咁呢個要睇下係理性定感性既人， 如果係理性嘅人講啲咩好聽說話都打動唔到佢

我個ex都係咁講然後就分手
我覺得係借口嚟

渣llm

算啦，你估佢會同你講真話咩就算係屋企人，洗撚分手咩

之後有再搵佢問佢，話已經唔中意我

渣男係支那語

呢個我唔係太識sor

一樣咁嘅情況分，識埋第二個至分 又係講你嘅說話